有無人起到緬甸軍警既底

推

有無高手

咩叫有價值的女人

應該係d機翻譯問題？
英文版係寫Valued

應該係用Google Translate 賭J都得

起佢地底等緬甸勇武手足切佢地J

傳媒冷處理緊緬甸事件